6dmark2 or d750

本身canon用家，考慮緊上ff，見到6d mark2規格真係麻麻地，再睇翻人地d750而家價錢回落好似幾值得入，搞到覺得有少少心動，唯一考慮係nikon隻色影人始終有少少偏灰，搞到有少少卻步。
到底點揀先好

唔追硬件嘅話，6d2用返三五七年唔洗換
影人canon靚好多

CANON除左影人 一無是處

Canon 真係鍾意佢隻人色

對焦廢 技術廢

canon 送技術

用得6d d750 都會影raw
顏色應該唔係大問題

用左兩年d750